[一日推一次] 23號稅局 24 25號 和你shop 同 六區遊行 呀！！！！！

人多好辦事 想有人參加
要喺 Facebook ig twitter airdrop 推爆佢呀！！！！！
聽日集會都要向銀髮 中年 冇上連登嘅講返啊

23 號去稅局 suck

24 25 號有 和你shop 同 六區遊行

推一次

跟住第二朝個 post 沈咗

推下先

推

今日三點半，麻煩大家準時！
現場唔好有連豬，連狗
尊重返人哋啲宗教

另外，Özil畀人屌到屎眼爛都冇跪
我哋聽日都要支持佢

Stand with Uyghur(We ga）, Stand with Özil（奧燒）

幫你推

Push

推多次

瞓了！

瞓唔著

pish

再推

push

大大力推！！！

愛你

Twitter戰線：
#HongKongIndependence
#1776

推
---------------------
香港獨立，唯一出路

行動post 要推

---------------------
香港獨立，唯一出路

香港獨立，唯一出路
消滅中華，實現民主

香港獨立，唯一出路
消滅中華，再造民主

香港獨立 唯一出路

-----------------
香港獨立，唯一出路

tui

行動post tui

香港獨立

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

去緊

1223晚上聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

香港人真係有$ 當7000萬係碎銀 凍結咗嬲2日冇反應

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》